覺得自已份政府工有點不滿

2流大學

明明個個做 works嘅同學都想做TO,
R下荔枝 攞4萬，
但就算highway works都 千幾人面試。
CA, ACO成萬人

偏偏TO得果200幾個。。。

同d親戚講， 佢地以為我份工冇人想做。。。
10零個爭一個位。。

好多TO而家升得好快

樓主不滿定份工不滿

to r荔枝?
唔係個個department都咁幸福

你講野一舊舊咁點做政府

你up乜

8樓?

WS 呢d 位一向都係比以前diploma, high cert仔做
冇乜位比你發揮
因為預咗你係渣份圖渣份spec 指天篤地睇人點做嘢嘅癈人
唔想未來幾十年行行企企食飯幾味，咪轉工囉

即係啲親戚朋友睇唔起你？

講野一舊舊 十足

1999
睇唔明。。

2流大學即係邊間？
大學生你up乜鳩？有大學生做ws？

對唔住⋯
我睇左個post 兩次都get 唔到你講咩撚野

咩叫自已

自己份工 係生物 份工自己不滿？

你母語係咪廣東話？

廣東話是母語的人 好難有呢d 語法問題

搞清楚個Logic先開post la...

屌⋯⋯

應該係ive上top up